唔好意思小弟delay

想問藍絲係粉嶺做咗d咩？